話說我同左個女仔表白

原來系我諗多咗
依家連fd都冇得做
唔想個💕冇左😢
有冇辨法？

抵撚柒死

表左白都算無憾 無得番轉頭啦

你哋之間根本就冇愛 sc嗰個心都冇意義啦

冇嫁啦 next la , 表白唔得就要走嫁啦 佢再答你大家仲係好朋友都係假嫁

佢做過咩令你諗多左

講真
next
起我底睇睇

表白前照撚咗鏡未啊

冇圖講乜春

冇 當年我都係絕左交同埋冇左個心

都真

就系冇照所以衰撚左

我都係

傾通宵電話
起身個時發咩夢都同我講
開心同唔開心既時候又同我講
我唔開心有煩惱佢又氹番我
重有講過好多我地大家既家庭觀、愛情觀
縱使一切聽落大家系咁夾都好，其實一切都只不過是我誤會

介紹首歌比大家聽刻在你心底的名字-盧廣仲

如果你有鋪表白癮
就要好有把握先show hand

你真人 其實陌生得可以既不起

就此 沒有下文
無憾也覺得是遺憾

太突然佢未準備好啫
斷聯比少少時間佢
過多排再表白多次就得

咁我去買定樓 準備娶老婆先

咁都衰左 冇野好講難怪你會表白既

人地當你好姊妹

RAP

對不起 你是個好人